一個人飲酒好空虛，好想有人愛

點解一醉一wing就感覺好空虛
好想有人愛
你幾時先係我身邊？

ccccc

醉喇

醉啦醉啦

飲酒只係為左醉左嘅感覺

醉可以笑一陣

酒醉講嘅先係最真

比一個自己唔愛嘅人愛，仲空虛呀

都唔係架 三分醒

醉可愛俾藉口自己喊一陣清醒個陣想喊會覺得自己特別廢同垃圾

可以

願意做巴絲們的樹窿
約埋出黎飲野都得

你過黎香港帶你玩!

今次輪到我比人愛 比人錫 好唔好？

如果你絲打應該會大把人陪

巴打既就請繼續努力啦
喊苦喊忽既男人唔是太吸引

樓豬飲威???
咁易醉
Weak

I am drinking wine too

岩岩失戀 冇酒

我單身咗好耐啦都，啱啱揾到個，但係有男朋友，淚已流